踢緊巴塞 你問我答

聽日要返工，訓先
聽日答

nigga死開D

幾時續約?

諗住去獌定鏝

續就續硬，只係時間問題

唔辛苦，踢一場訓兩日補眠

踢緊多蒙特 你問我答

有冇預感世界杯前傷多次？

尋晚入左兩球
你問我答

同你老友一日互射幾多次

肥仔?三五七次咁啦

呢個話題我唔想傾

點睇你下年過黎做疤狗

踢緊祖記
你問我答

阿根廷名宿
你問我答

垃圾隊友

13（0）

俾人欺凌

用左幾學cantonese
再用幾耐學typing

go mu la diu

你條撚咩色

我勁嗎

你幾時死